海賊王第994話「別名為大和」

糖果漢化

下回休刊

究竟大和係咩實力呢
上次輕鬆擋象槍
我估起馬皇副 可能king之下

流櫻？ 隔咁遠都打中

唔一定係流櫻
卓洛兩年前都可以用遠攻
劍氣個類

大和

廣州既漢化組黎, 點解會用'好中意", 但又用簡體....

點會，比手扣鎖左咁多年

不如改月刊喇屌

要高級流櫻先解到, 皇副都未必個個有
但檔到象槍其實好勁下, 應該JACK級別

留名轉頭睇

各位Sanji fans一定好感動
Sanji竟然可以一腳踢死台柱

仲要未著甲

新三大主力 路飛甚平山治
契仔可以單飛 仲要比喬巴命令
風水輪流轉 尾田開始玩9契仔

不得了, Sanji世一

但係無人識佢黑足

山治世界第一

1王2副

到底凱多碌棒變龍果陣收係邊
一變返人型又揸係手

Cp9 唔係有隻長頸鹿喇咩...又有隻既

龍鳩

果實覺醒效果, 巨龍根

山治終於都…

大和究竟咩料

草帽團最後一塊拼圖

契仔淪落到同呀普玩捉迷藏
係咪同山治個角色掉轉左

我睇好佢加入
佢對最後冒險似有後文
想見證御田期待既未來
船員中無又強大又巨大既女性
有角, 輪廓有特色

下一回就一個千八煩惱鳳車埋去

台柱其實山治係面前真心唔勁，六子可能算勁少少，但草帽團應該輕鬆贏。

山治其實算最早，係象島都打爆左個。

然後卓洛見番路飛果陣都斬爆霍金斯
計真實力，羅都贏過啦。

然後山治踢倒過PG1同德雷克

阿普呢件垃圾，唔聽音樂更加係不值一提

霍爾乜鳩路飛都一拳一隻啦。

今集又收兩隻皮算什麼

最後係契仔搶到抗體做救世主，山治上頂樓比凱多或者king收皮

狼牙棒既隔空技
凱多出應該仲勁

尾田鐘意跟羅渣團
契仔2年都要學雷利一隻眼有疤
大和就=御田
我都睇好佢入團 幾有型

smile 人造果實...

見到大家ff 山治仲係三大戰力

羅賓淪為花瓶
淨返解讀歷史正文作用
羅賓+大和先等於御田

軍師比甚平做埋
山治應該仲有奇兵作用

又黎

契仔

我估之後唔知行咗去邊
然後見到king或6子?
跟著應該真solo

不過講開又講手扣又限制住大和咁，但大技大和都擋到究竟個手扣爆炸力有幾大

係, CP9篇後, ROBIN存在感好低, FRANKY骨仔都有打下
BTW ROBIN應該會KO 阿普, 捉迷藏, ROBIN可CHEAT
加埋ROBIN得意技係關節技, 阿普多關節....

其實大和依個角色冇喇喇幾話就出黎
又冇咩故事 好唔立體

都已經連咗3個禮拜先休 你仲想點

仲未完？

阿普俾人捉到之後驚俾人屌之後反?

真係重睇算啦

你驚之後冇咩 佢係入嘅肯定有4-5集回憶

見到大和就覺得好撚尷尬

頂上後 海賊王變左一套垃圾之中嘅垃圾 就算我好得閑都唔撚會望一眼

放心等睇回憶啦

果毓巴打係咪無睇好多年

咁你咁得閒入黎留言做乜鳩

又跑online
痴撚線作者

串鳩套野囉 鬼叫後半段咁撚垃圾 明明頂上前都好睇

仲要兩條線都係跑捉阿普

真係run piece

推進太慢

呢套垃圾仲未完

頂你一講就好有畫面
都似啦我諗

得翻d死老餅仲追緊，依家個個睇鬼滅啦

真係冇一次唔跑
次次都跑 好撚癲

入到鬼島仲繼續跑
地方有無咁大啊

你咁講係咪即係唔可以寫新角色？

Btw大和應該係一般配角嚟 唔似會上船

唔係點叫run please

山治今集句「做乜唔提黑足」對白, 明顯係尾田專登借山治把口撚山治fans
尾田好賤...

諗真啲 應該冇咁快king
可能似其他人咁講 king會打赢某角色之後先到契仔打
我覺得單挑1個6子真係最有機

但契仔話哂都繼承左御田把刀,
唔係拎黎打六子咁浪費呀
契仔壓住比卡黎打,正路都要秒六子啦

好想佢加入

我覺得契仔似打Q，打完再上去幫手打凱多

都係
但又唔希望尾田畫佢講一個招名跟住一刀秒
如果6子平均啲分比人打
咁契仔應該淨係打king之後凱多就合理啲?

對比十年前嘅Run Please 三巨頭

大和有柱間木遁能力

隻病毒會唔會對骨仔無效？

一直都仲未見佢用新刀............. 唔知佢威力....開到條紅海出黎

串得好撚應 巴打串人一定好勁

佢地講‘廣府話’？

最弊尾田條撚樣屌極都唔醒 一味繼續用啲垃圾黎荼毒你地班毒撚 你哋都要大聲講話好睇

麻麻地佢個fans girl特性, 作為御田fan冇問題,
但做到要成為御田, 仲要為人地個仔死, 好似有d太過火...
同埋想弒父呢個設定, 好似都唔好好適合草帽團,

我覺得除非作者描寫返好佢呢d特性,
例如, 如果佢最後落唔到手打老豆, 同正視返自己大和嘅身份。
唔係嘅話應該加入無望

巴打原來識尾田 仲屌埋

好有德島跑online嘅既視感, 當年連續跑咗4集0進度, 今次唔知可以跑幾多集。

又無睇 但又知好撚垃圾 巴打iq有無2000

你點知的

打阿普啦

打完king仲想斬凱多
比埋大媽契仔斬啦好嗎

點解話話都有討論第十人 第十人明明就係錦衛門

班卓洛粉係咁煩架啦, 集集都喺度loop"卓洛斬龍" "卓洛斬龍", 煩到閪

推完鳥籠就捉伊恩
契仔極限已到 睇黎終於到山治發揮既時候

捉e因
應該係 羅賓 骨仔最勁
一個可以遠距離捉JJ
一個可以穿牆 速度快到斬宙斯連大媽都反應唔切
仲要冰屬屬同病毒免疫

即係你本身性能力好強 但某段時間你早洩 跟住條女同你講你咁撚渣架 我唔再同你扑嘢

跟住你鬧返條女 又未扑 但又知我好撚渣 你iq有無2000

打個比喻姐 可能你真係好勁都未定

無睇一排，都仲係跑online

用翻上個po嘅留言鬧鳩你先

「情報」海賊王994

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有羅係到已經一下搶到

其實羅去撚咗邊 成十話冇見過佢都有

有羅路飛一秒上到樓打凱多啦

大和好正

契仔可唔可以一夜斬爆坐城

即係你本身iq 2000 但某段時間你撞親個腦變撚咗弱智 幾年來 我得閒我都唔撚會望你一眼 所以我assume 你仲係弱智

打個比喻姐 因為我份人無咩求真精神 同埋唔會浪費時間睇啲垃圾 所以我都幾肯定你仲係弱智希望你有日變番iq 2000

屌，個人生起雞屎忽後面，雞頭不受控向前逃走，咁個人等於冇用，不過SMILE果實不嬲都係廢

通常呢種救世主都係烏索普做
唔知今次會唔會比佢負碌執雞

真假長頸鹿果實，仲學cp9卡古雙刀流，笑死人

打唔落手咁撚膠 唔上船好過
比凱多逼佢做自己唔想做既野 放炸彈威脅
殺左自己最想成為既人
最後仲想滅左成個和之國
大和一生未出過和之國 對和之國有感情
咁都落唔到手 比凱多一棍打死當冇生過個女算啦

尾田好中意呢尾野架, 你睇蛋糕島篇入面山治幾膠...

凱多本身係想許配大和比邊個，卡二？

許咩配...你係咪記錯劇情...

山治似乎打K
不竟之前都過咗兩手
最後應該沖撚晒上去圍凱多

大和有御田筆田真係可能會上船，加埋大和可能順手已經偷左紅石拓本，變相路飛團仲差一張

職業係咩
女兒？

卡古型好多
都唔知smile果實有乜用, 又樣衰又廢

今集，奎因咁搞，即係想洗白阿普同果層D兵

其實兵同阿普，大條道理怕死，轉做叛軍。
直接俾解藥佢地

海峽甚平都無啦啦話自己要做舵手啦。
一陣有心比佢上，話佢係裁縫都得㗎喇。

如果luffy佢地三個咁樣殺上去正路應該山治甚平各自頂一件三災 估係山治v king 甚平v queen

同埋支抗體應該就係音樂佬倒戈既轉涙點 差占卜佬未睇到形勢唔對路倒戈就全部超新星一team

你睇咗av版？

船妓

但Q係下面好難同甚平遇到最大可能都係契仔VS Q

當年11個新星
只差城堡佬 大食女 和尚 唔喺現場

但Q係下面好難同甚平相遇最大可能都係契仔VS Q

戰鬥員

之前先連休左兩個禮拜..

屌
笑左出聲

擺明曲
sorry sir

羅賓就算唔打贏人根本可以玩轉個場
可以狂騷擾對方遮下眼kick下人 幫你掟走啲防具武器
但佢乜都唔做

佢預期凱多打贏咪搏唔過做叛軍

屌你 百獸海賊團啲雜魚好撚似啲藍絲廢柴 全部都係奇形怪狀

因為佢個果實太屈， 搞到要弱化羅賓， 要做路人。佢做敵人勁屈， 果時沙國篇好似幾下就打到路飛瞓喺到， 做同伴就不斷弱化。 有啲果實本身個設定太屈， 只可以弱化使用者， 好似砂糖嗰個童趣果實， 如果四皇中左唔知會點畫，會唔會好似死神咁，死神靈壓夠勁就無效， one piece就霸氣夠勁就無效

我睇個套AV，講之前凱多同大媽結盟，因為結盟需要想搵大和出嚟囉

咁之前不嬲都講到大媽既結盟就係政治聯姻。例子係Germa66 ，許配左布琳比山治

羅寶其實用來一啲類似路飛巨人拳既招

佢用好多隻手織成一隻大腳去踩人
/
織對翼出嚟飛

錦衛門加入嘅機會已經越來越低了

錦衛門實力好似唔多夠做第十人， 已經有zoro同骨仔用刀劍， 佢招變裝技能又唔係好有用， 應該都係留番喺和之國。 如果大和入團覺得會好睇好多。 路飛團兩個女角，羅賓無乜打戲俾佢發揮， 可能因為果實問題難畫， 娜美又唔屬於戰鬥型， 多番大和出黎打應該會幾正

沙佬遲早都俾路飛同化

沙佬會唔會真係白胡子個女， 隔左太耐唔係好記得劇情， 好似之前講人妖王知道佢秘密， 第零話佢細路個樣又得個黑影

兔仔

路飛甚殺到黎啦大家要小心！
黑足？無人識你啊

契仔用兩格就捉到佢啦
山治分分鐘畫兩話都仲未搵到抗體

霸氣夠勁應該真係得
如果唔係手術果實換心真係世界第一
但羅無用/用唔到落啲勁人到

打輸左聯合軍唔知凱多會唔會清算queen呢個on9仔

學貓狗咁, 偷上船

山治， smoker, 應該都係劇情需要， 用到真係唔洗玩， 羅個果實太屈限制左佢打鬥

打灑四皇後重要唔要打海軍
套野過多5 年end 到未

佢老豆唔係凱多咩？

重睇啦....

見習生

契仔VSQ
山治 VS k

Jinbe vs 休息後的jack

其實都唔係無啦啦
冇記錯早係監獄去戰埸個時
甚平已經係做緊舵手

正 捉住對角起勢鋤

邊個黑足？你地有冇聽過黑足呀？

冇呀大佬

如果要船妓點解唔搵日和

已經變富奸
賺夠啦
期期休
屌你老味再過廿年都未結局

其實大和同桃之助個對比好好睇，一個被滅國嘅王子比滅佢國嘅公主救，仲話想成為佢老竇

講到啲龍一定要係用刀斬咁，on99

冰火島斬完龍就上哂腦

大和=敵人個女

明明4檔一嘢就做到的事，係都要跑

以其人之道還治其人之身
當初佢地咁樣 抬卓洛彈山治
依家調番轉就唔得 即刻出晒黎護航
根本兩個都係左右手 同lv
次次依d企位圖更明顯
超多都係1王2副既格局 有幾難明

再說回歸初心 契仔目標係做劍豪
係劍術上世一 又唔係世界最強
吹奏到勁過主角路飛咁 自行畫外傳啦

咪話樓上好多飛行系嘅敵人阻住囉

會阻到四檔?

咪試過比king同queen阻住

我覺得實力唔係尾田畫角色上船主要考慮嘅野, 勁同廢都可以上船。
亦冇講過兩年後一定要勁先上得船
OP d實力仲要不嬲唔嚴謹, 勁可以變廢, 廢又可以突然間夠做。
而且錦衛門至少都有骨仔franky level啦...唔明要點勁先叫夠做...
用刀劍就更加唔關事啦, 當年骨仔上船咪又係有人話有zoro用劍, 骨仔上船機會微。
最後咪又係上船。同埋PH島畫埋三劍士同框出冰,火,斬擊添...
本身PH到象島錦衛門真係似要上船。變裝技能更加係潛入神技。

反而我覺得和之國尾田刻意畫少咗錦衛門同草帽團互動,
所以加入嘅機會先越睇越低, 睇得出作者放棄咗要佢上船先係主因...

重睇啦 而家係普通形態慢慢拉長對手爬上去，唔畀人擋住就奇。
打明哥係4檔彈跳人一嘢由皇宮飛落市中心，好似再打穿幾棟樓，唔覺皇副以下有人阻到，皇副冇年糕佬見聞色都唔會阻到

所以大媽今次，係咪破例，結盟但唔駛結婚？

話時話卡古去咗邊

Cp0
世界會議出現過

CP0

可能Big Mom同Kaido根本以前就有路
只不過而家重拾舊歡啫…
（講起都覺得重口味）

早幾日先睇返佢救路飛同什平

想守護既野就要守返到底，唔可以再比呢班人為所欲為架啦

商業決定 jump唔會比尾田走 寧願佢休多啲

btw以時現嘅故事格局 半月 或月刊 會仲好

好威威

算啦 好多留得係度睇都係死忠 為左情意結先睇
好唔好睇其實冇所謂

結盟同旗下係兩樣野嚟

王者天下 係日本既人氣就快追上海賊王

已經轉左追 王者

又浪費咗兩頁 屌

下集革命軍來囉

大蛇未死，九武士8個人一人斬一個頭，最後果個插心臟先死

一陣動畫用一集黎打